#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-04 14:42-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2016-10-24 16:24-0500\n"
"Last-Translator: Emily Sharline Chan <emilysc@indeed.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <http://example.com/weblate/projects/indeed/passport-webapp-po/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 1.8\n"

# * Status: human_api_translated
#. Error when somebody already registered this account
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
#, fuzzy
msgid "Account already exists"
msgstr "帳戶已存在"

# * Status: human_api_translated
#. Legal disclaimer for facebook login button (line 1)
#: web/static/app/js/components/Facebook.js:1
msgid "All job search information is kept private."
msgstr "所有職缺搜尋訊息均保密。"

#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "By creating an account, you agree to Indeed's <a {0}>Terms of Service</a> and consent to our <a {2}>Cookie Policy</a> and <a {1}>Privacy Policy</a>."
msgstr "創建帳戶即表示，您同意 Indeed 的<a {0}>服務條款</a>、<a {2}>Cookie 協議</a>和<a {1}>隱私政策</a>。"

# * Status: human_api_translated
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
msgid "By modifying your account, you agree to Indeed's <a {0}>Terms of Service</a> and consent to our <a {2}>Cookie Policy</a> and <a {1}>Privacy Policy</a>."
msgstr "修改您的帳戶即表示，您同意 Indeed 的<a {0}>服務條款</a>，<a {2}>Cookie 政策</a>以及<a {1}>私隱政策</a>。"

# * Status: human_api_translated
#. disclaimer on the phone verification page
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/Editor.js:1
msgid "By providing your phone number you are consenting to receive messages from Indeed.com via text messages. Message and data rates may apply."
msgstr "提供您的電話號碼，即代表您同意透過簡訊接收 Indeed.com 的訊息。您可能會需支付接收簡訊及資料傳輸費用。"

#: web/WEB-INF/themes/drawsignup/global_nav.jsp:1
#: web/WEB-INF/themes/default/global_nav.jsp:1
#, java-format
msgctxt "common-strings"
msgid "By using Indeed, you agree to our new <a {0}>Terms</a>."
msgstr ""

# * Status: human_api_translated
#. Alert text for new term of service
#: web/static/app/js/components/LegalNotice.js:1
msgid "By using Indeed, you agree to our new [Terms|{0}]."
msgstr "使用Indeed即表示，您同意我們的新[條款|{0}]。"

# * Status: human_api_translated
#. message when the call has been canceld
#: web/static/app/js/reducers/PhoneVerificationReducer.js:1
msgid "Call canceled"
msgstr "通話取消"

# * Status: human_api_translated
#. text on the button that makes the phone call
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/VoiceConfirmation.js:1
msgid "Call me again"
msgstr "再次撥打"

# * Status: human_api_translated
#. prompt users to make a phone call
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/Editor.js:1
msgid "Call me now"
msgstr "撥打電話"

# * Status: human_api_translated
#. text to tell users the number is being called. The parameter is the phone number
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/VoiceConfirmation.js:1
msgid "Calling {0}"
msgstr "正在撥打{0}"

# * Status: human_api_translated
#. Cancel login
#. label on the cancel button
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/SMSConfirmation.js:1
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/VoiceConfirmation.js:1
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

# * Status: human_api_translated
#. Prompt users to change the country
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/PrefixPicker.js:1
#, fuzzy
msgid "Change country"
msgstr "更改國家"

# * Status: human_api_translated
#. Prompt users to confirm the country code
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/PrefixPicker.js:1
#, fuzzy
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

# * Status: human_api_translated
#. Text shown to a user after a successful facebook login just before we reload the page.
#: web/static/app/js/components/Facebook.js:1
msgid "Connected. Please wait..."
msgstr "已連接。 請稍等..."

# * Status: human_api_translated
#. text on the continue button
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/ContinuePage.js:1
#, fuzzy
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

# * Status: human_api_translated
#. Login Button Text
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
#, fuzzy
msgctxt "button"
msgid "Create Account"
msgstr "創建帳戶"

# * Status: human_api_translated
#. Login page header
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgctxt "header"
msgid "Create an Account (it's free)"
msgstr "免費創建帳戶"

# * Status: human_api_translated
#. text to tell users a confirmation email has been sent
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/Editor.js:1
msgid "Do you prefer to verify your account by email? Click on the link in the email we just sent you!"
msgstr "您想選擇用電子郵件驗證你的帳戶？請點擊我們剛剛向您發送的電子郵件裡的連結！"

#. Label above email address field
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

# * Status: human_api_translated
#. Prompt text of user's email address */ }
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
msgid "Email address: [{0}|{1}]"
msgstr "電子郵件地址：[{0}|{1}]"

# * Status: human_api_translated
#. Error when email & confirm email addresses do not match
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Email addresses don't match"
msgstr "電子郵件地址不符合"

# * Status: human_api_translated
#. Error message when the given phone number is invalid
#: web/static/app/js/reducers/PhoneVerificationReducer.js:1
msgid "Enter a valid phone number without a phone extension, such as your cell phone number."
msgstr "請輸入一個沒有分機號碼的有效電話號碼，例如您的手機號碼。"

# * Status: human_api_translated
#. Prompt for user to enter email address
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
msgid "Enter the email associated with your Indeed account and we'll send you instructions to reset your password."
msgstr "請輸入您創建 Indeed 帳戶時使用的電子郵件地址，我們將會給您發送重置密碼的說明。"

# * Status: human_api_translated
#. label to prompt users to enter the verification code
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/VoiceConfirmation.js:1
msgid "Enter this verification code on your phone:"
msgstr "在您的電話上輸入此驗證碼："

# * Status: human_api_translated
#. Placeholder text for email address field
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
msgid "Enter your email"
msgstr "輸入您的電子郵件地址"

#: src/java/com/indeed/passport/webapp/controllers/FacebookLoginController.java:1
msgid "Facebook login failed"
msgstr ""

# * Status: human_api_translated
#. Navigation link from login page to forgot your password page
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Forgot Your Password?"
msgstr "忘記密碼？"

# * Status: human_api_translated
#. Navigation link from login page to create account page
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Have an account?  Sign in"
msgstr "已經有一個 Indeed 帳戶？登入"

# * Status: human_api_translated
#. Navigation link from login page to help center
#. Navigation link from forgot password page to help center
#. Navigation link from login page to help center
#: web/static/app/js/containers/ForceResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Help Center"
msgstr "尋求幫助"

# * Status: human_api_translated
#. Prompt for email sent success. {0} is recipient's email address.*/ }
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
msgid "If you have an Indeed account, you'll receive instructions for resetting your password at [{0}|{1}]"
msgstr "如果您已有 Indeed 帳戶，您會在 [{0}|{1}] 收到重置密碼的說明"

# * Status: human_api_translated
#. Error text when you enter an incorrect password or email address
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
msgid "Incorrect password or email address"
msgstr "密碼或電子郵件地址不正確"

# * Status: human_api_translated
#. Error when somebody attempts to register an account with an invalid email address
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Invalid email address"
msgstr "電子郵件地址無效"

#. Label for "remember me on this computer" checkbox
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Keep me signed-in on this computer."
msgstr "在這台電腦上記住我的登入訊息"

# * Status: human_api_translated
#. Label above email address field
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
msgid "New password ({0} character minimum)"
msgstr "新密碼（至少{0}個字符）"

# * Status: human_api_translated
#. text on the button directing users to the next page
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/Editor.js:1
msgid "Next"
msgstr "下一步"

# * Status: human_api_translated
#. Navigation link from login page to create account page
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
msgid "Not a member? Create an account free"
msgstr "免費創建帳戶，與全球用戶一起在 Indeed 搜尋工作！"

#. Label above password field
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Password"
msgstr "密碼"

# * Status: human_api_translated
#. Error text when password is too short
#. Error message when password is less than {0} characters long
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#, python-brace-format
msgid "Password must be at least {0} characters long"
msgstr "密碼長度至少為{0}個字符"

# * Status: human_api_translated
#. Error text when passwords do not match
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
msgid "Passwords do not match"
msgstr "您兩次輸入的密碼不一致"

#. label text asking users to enter the phone number
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/Editor.js:1
msgid "Phone number"
msgstr "電話號碼"

# * Status: human_api_translated
#. Error message when password is empty.  {0} is minimum characters required.
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Please enter a password at least {0} characters long"
msgstr "請輸入長度至少為{0}個字符的密碼"

# * Status: human_api_translated
#. Error text when user enter an incorrect email address
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "請輸入有效的電子郵件地址"

# * Status: human_api_translated
#. Error text for user not entering an email address
#. Error when somebody forgets to input their email address while registering
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Please enter your email address"
msgstr "請輸入您的電子郵件地址"

# * Status: human_api_translated
#. Message shown when there is a page-level validation error
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Please fix any errors on the page"
msgstr "請更正頁面上的錯誤"

# * Status: human_api_translated
#. Error when somebody does not retype their password
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Please re-type your email address"
msgstr "請再次輸入您的電子郵件地址"

# * Status: human_api_translated
#. error message to ask users to select a contact method
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/Editor.js:1
msgid "Please select a contact method."
msgstr "請選擇一種聯絡方式。"

# * Status: human_api_translated
#. label above the contact selection box
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/Editor.js:1
msgid "Preferred contact method"
msgstr "希望我們怎樣聯絡您？"

# * Status: human_api_translated
#. Label above email address field
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Re-type Email"
msgstr "再次輸入電子郵件地址"

# * Status: human_api_translated
#. Label above confirm password field
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
msgid "Re-type password"
msgstr "再次輸入密碼"

# * Status: human_api_translated
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#, fuzzy
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密碼"

# * Status: human_api_translated
#. Login page header
#: web/static/app/js/containers/ForceResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#, fuzzy
msgid "Reset Your Password"
msgstr "重置您的密碼"

# * Status: human_api_translated
#. Login page header
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
#, fuzzy
msgctxt "header"
msgid "Reset Your Password"
msgstr "重置您的密碼"

# * Status: human_api_translated
#. label to prompt users to send SMS
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/Editor.js:1
msgid "Send a text message (SMS)"
msgstr "發送簡訊（SMS）"

#: web/static/app/js/containers/ForceResetPasswordPage.js:1
msgid "Send email again"
msgstr ""

#. Navigation link from forgot password page to sign in
#. Login Button Text
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
msgctxt "button or link to sign in"
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#. Login page header
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
msgctxt "header"
msgid "Sign In"
msgstr "登入您的帳戶"

# * Status: human_api_translated
#. Navigation link from login page to create account page
#: web/static/app/js/containers/ForceResetPasswordPage.js:1
#, fuzzy
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

# * Status: human_api_translated
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
msgid "Sign in to view and edit your Indeed Resume, or apply to jobs easily with it."
msgstr "請登入以查看和編輯您的 Indeed 履歷表，或輕鬆地使用 Indeed 履歷表申請工作。"

# * Status: human_api_translated
#. Text for "Log in with Facebook" button
#: web/static/app/js/components/Facebook.js:1
msgid "Sign in with Facebook"
msgstr "通過 Facebook 登入"

# * Status: human_api_translated
#. label on the submit button
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/SMSConfirmation.js:1
#, fuzzy
msgid "Submit"
msgstr "提交"

# * Status: human_api_translated
#. Forgot Password Button Text
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
msgctxt "button"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

# * Status: human_api_translated
#. text to notify the user the number has been verified
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/ContinuePage.js:1
msgid "Thanks, your phone number is verified."
msgstr "謝謝，您的電話已通過驗證。"

# * Status: human_api_translated
#. Error message when the confirmation code is wrong
#: web/static/app/js/reducers/PhoneVerificationReducer.js:1
msgid "The confirmation code does not match"
msgstr "驗證碼不符合"

# * Status: human_api_translated
#. Error text when the link is expired
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
#, fuzzy
msgid "The link to reset your password is expired."
msgstr "重置您的密碼的連結已過期。"

# * Status: human_api_translated
#. Error text when the link is invalid
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
#, fuzzy
msgid "The link to reset your password is invalid."
msgstr "重置您的密碼的連結無效。"

# * Status: human_api_translated
#. Text to notify users an error happened and try again
#: web/static/app/js/reducers/PhoneVerificationReducer.js:1
msgid "There was an error verifying your phone, please try again."
msgstr "驗證您的電話時出現錯誤，請重試。"

# * Status: human_api_translated
#. text to tell users why we need to verify the phone number
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/Editor.js:1
msgid "To provide the best experience for job seekers and employers, we need to verify that the phone number associated with your account belongs to you. The verification process is automated and takes less than a minute."
msgstr "為了給求職者和雇主提供最佳的用戶體驗，我們需要驗證您的電話號碼是否屬於您。驗證過程是全自動，只需要不到一分鐘。"

#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Using a non-company email may delay account verification. We encourage the use of a company email to make your jobs go live faster."
msgstr ""

# * Status: human_api_translated
#. label text asking users to enter the verification code
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/SMSConfirmation.js:1
#, fuzzy
msgid "Verification code"
msgstr "驗證碼"

# * Status: human_api_translated
#. text to tell users the code has been sent. The parameter is the phone number.
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/SMSConfirmation.js:1
msgid "Verification code sent to {0}. Enter the code you received below."
msgstr "驗證碼已發送到{0}。請在下面輸入您收到的驗證碼。"

# * Status: human_api_translated
#. header of the phone verification page
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/SMSConfirmation.js:1
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/Editor.js:1
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/VoiceConfirmation.js:1
#, fuzzy
msgid "Verify your phone number"
msgstr "驗證您的電話號碼"

# * Status: human_api_translated
#. text to tell job seeker a confirmation email has been sent to them. {0} is the stake of the email address.
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/ContinuePage.js:1
msgid "We also just sent a confirmation email to {0}. Click on the confirmation link in the email to verify your email address so that employers can reach you via email."
msgstr "我們也發送一封確認電子郵件到 {0}。請在郵件中點擊確認的連結以驗證您的電子郵件地址，以便僱主可以通過電子郵件聯絡您。"

# * Status: human_api_translated
#. Legal disclaimer for facebook login button (line 2)
#: web/static/app/js/components/Facebook.js:1
msgid "We won't post anything without your permission."
msgstr "未經您的許可，我們不會洩露任何訊息。"

#: web/static/app/js/containers/ForceResetPasswordPage.js:1
#, python-brace-format
msgid "Your account has been temporarily locked because of security concerns. To unlock this account, you must reset your password. We have emailed you instructions for resetting your password at {0}"
msgstr ""

# * Status: human_api_translated
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
msgid "Your email is associated with an existing account."
msgstr "您的電郵已與另一個現有帳戶關聯。"

# * Status: human_api_translated
#. Prompt text for successfully resetting password
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
msgid "Your password has been reset."
msgstr "您的密碼已成功重置！"

# * Status: human_api_translated
#. Prompt text for successfully resetting password
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
msgid "Your password has been reset. [Sign In|{0}]"
msgstr "您的密碼已重置。 [登入|{0}]"

#. Error text when password is too common
#. Error when password is in the 10k most commonly used passwords
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Your password is too simple. Make it more secure by using capitalization, numbers and special characters, or by making it longer."
msgstr "您的密碼設置過於簡單。為了保障您的帳戶安全，請用大寫、數字或特別字符，或將密碼設置得更長。"

#. divider between sign in and facebook sign in
#: web/static/app/js/components/Facebook.js:1
msgctxt "separates different sign in methods"
msgid "or"
msgstr "或者"

#. Error text when you failed to pass recaptcha
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
msgid "reCAPTCHA validation unsuccessful. Please try again."
msgstr ""

# * Status: human_api_translated
#. Error message when the phone number has been used. {0} is the parameter of phone number.
#: web/static/app/js/reducers/PhoneVerificationReducer.js:1
msgid "{0} is associated with another account. Please enter a different number where you can be reached directly."
msgstr "{0} 與另一個帳戶相關聯。請輸入可以直接聯係到您的其它號碼。"

#~ msgid "Incorrect login or password"
#~ msgstr "Email或密碼錯誤"

#~ msgid "Sign In"
#~ msgstr "登入"

#~ msgctxt "button"
#~ msgid "Sign In"
#~ msgstr "登入"
